點解結界師咁好睇都紅唔起？

細個睇動畫到大過睇漫畫 都覺得呢套野世界級

雖然女主角樣衰啲 但係男主角都幾型
性格都幾鮮明 個世界觀又完整
完全諗唔明點解紅唔起

睇左7次

睇咗幾多次都唔會厭

太多字，睇睇下好悶

女主角點會樣衰
馬尾妹

初頭睇d 設定幾新鮮

聽聞漫畫後期好悶

事實係 打火黑果陣最好睇

日永同月久條線麻麻地
反而間時守條線好有興趣又無講
可以出返個前傳

黑Mon樓得佢一個打得 着住人皮都屌打志志美

mk兒童漫

動畫好唔好睇

可以一看

結！

好睇睇咗好多次

因為後面真係麻麻地

型到

後面故事好趕

咪係，J左好多次

睇到總帥兄弟嗰條線有少少亂

主題曲好好聽

間時守 大仆街
成套野無乜大印象
明明翻睇左兩三次

個陣時NDS出左隻game都好好玩

主角老母勁過佢多多聲 開山祖師

滅！

諗起結局果到式神呀媽同呀爸講果番說話
覺得呀媽一出生就係為左烏森，失去太多野

同感
老母付出一生

老母為咗主角細個果陣果句話

由咒術系統轉咗做超能力系統, 有d怪。
但鐘意套野入面d實力設定, 好平衡冇咩大暴走...

反而係D神祐地主人好似太廢

後期太垃圾

最on9係用風一族個明星仔是但打都可以屈臭主角一行
主角到最後都唔知練左啲乜九，特殊能力具現之後又柒
阿哥明明有條好撚型既金魚，細佬有啲乜？
仲要成日比女主角睇唔起

主角唔使做最勁果個係無問題，但成套野佢根本影響唔到大局，最後只係幫佢老母手創世困禁宙心丸，根本就係工具人。

女主姐姐type , 幾正wo

後期D佈局太差
推圖推太快,結果就搞到咁
都係個句
祖師爺係一個仆街。

屌搞鳩人咁多代就係為咗幫佢執屎

一言驚醒，影響唔到大局
明明主角一開始下定決心話要變強，去破除個詛咒，結果到最後好似做所有嘢都唔關佢事

有線定animax日日播不停播

呢樣真

真，成日翻播

之後到冰菓日日播不停播

姐係最好睇嘅部份都係動畫啦

主角後期唔係好勁咩, 有絕界
太耐唔係好記得
剩係記得風個家族一搵到土地神頂隻飛蛾就做低佢
忍咗隻飛蛾好耐

翻睇過幾次 無乜bug位又流暢
但我一開始有因為男女主個樣唔突出而覺得唔吸引

同埋阿哥真係好型
有幕搵到個反骨仔問佢做咩唔入房
一直都以為阿哥呢類角色一係好早死一係黑化變奸角
點知兩樣都冇

呀哥其實幾可惜，做唔到繼承人
不過冇走入邪道

阿哥最好笑係成日下定決心犧牲自己 每隔幾集就同主角講保重 到頭來乜都冇做

睇到中間以為佢一定黑化 點知最後變咗飯桶

其實主角既絕界好屎
阿哥範圍仲大過佢
不過佢無想+真界就好勁

好似有招 白色嘅絕界 仲勁過普通絕界一級

咪真界羅

極少數重睇既漫畫

等睇有人話：唔紅咩？完咗係咁啦。

個男主角個樣好得意，好型

平心而論女主角真係幾平庸
但係男主角

套野播出街嗰幾年，香港好多男仔類似依啲髮型

反差萌，開頭以為深不可測
其實份人9下9下

前期睇動畫都知佢咩料㗎啦 吹雞去黑Mon樓執頭 明明男女主角打返黎

成套最正果條女就係佢個副手

除咗佢個副隊長 監獄有條女都唔錯

因為作者堅持唔走公式王道
上面已經有人嫌男主角光環唔夠大

開頭覺得d角色個鼻有d樣衰但後尾覺得佢其實畫得勁靚
同埋個尾都收得幾好吖 好值得更多人睇

志志尾
我少少既任性

其實唔王道都唔係問題
只係佢講到佢有好高才能 但就未發揮到
就總係想睇佢威盡一次 但去到最後係佢老母做曬啲野咁

細個睇到佢死果一刻 個感覺好撚震撼

雖然係貼題做返結界師
但都有反高潮feel
又練無想，真界正路好撚威
想睇打多次類似火黑個d友仔

男主係初中，幾年後咪有頭髮版嘅呀哥lo

冇記錯係咪負面撚先用到絶界

主角阿哥本身有黑化潛質，點知臨尾做類似蝙蝠俠角色，團結所有勁人一齊打大佬

反而主角修煉修到結尾，臨尾大戰都冇參與，唔知做乜柒

完左10世啦

係 絕界=除左自己拒絕一切嘅世界 係毒撚必備

細個上堂睇結界師睇到俾老師收Q咗

以為睇動畫都覺得係神作

但前排睇番人解說漫畫就覺得佢正係出一季都正路

後面出得太多角色同埋有d技窮

結界術太單一 故事愈長愈顯得好單調

後面條線有啲九唔搭八

鼬都兩樣都冇囉好冇